我是一個新界利亞人，返工的冠軍

怎會與那地鐵親熱蜜運

紅Van 跟我沒可能合襯

我最早返到公司

摘去高登 然後種出連登